LCD定OLED mon好？

好似媽媽的抉擇咁

咁易出烙印就緊係Lcd，但係你用部機又唔會成日停留係一個畫面到著住，所以試下先啦！

其實OLED mon有冇進化？
啫係iPhoneX同Xs比個mon有冇好咗

近幾年都係調下色 亮度高左 加左HDR就算
PWM調光頻率愈來愈低 (傷眼)

oled頻閃傷眼 自己google